個名有個驊字嘅法律界人士全部都係食屎狗!

林驊韓一直關注中

鄭若驊，馮驊，湯家驊

乜水黎

馮驊: DQ梁天琦，所以抵佢俾梁天琦叫佢食屎兼屌佢老母
湯渣驊 = 民主派叛徒
大波驊更加唔撚駛講啦，現任律賤屍屍長

達哥都唔識？

勁過達文西密碼

咁橋

維基係人都改得啦

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

韡同驊已經係唔同字

等睇你表演天馬行動扮勇武

讀音都唔同

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

湯渣
大波

魯迅 孔乙己變潮文

分化狗唔好理
今日天馬行動佢有份

老鳳終於等到機會推班學生去死

收皮啦
老鳳有叫手足唔好去天馬行動呀屌你老母
因為天馬行動係你嘅表演時間

平時唔見你咁開心

今日咁撚興奮

係唔係有機會推班學生去死？

又話天馬行動係我表演

但會唔會其實你份政府工係做狗？